有冇師傅識整蛋包飯

之前整過兩次都推到散咗
YouTube 睇過好多教學片
但好多都係遠鏡
睇唔到重點

聽日諗住買兩排雞蛋試整

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

鑊既問題

可以試下落多少少油 效果應該會好啲

咩鑊最好

油唔夠熱就會痴底

好 試下
可能之前隻鑊用得耐 搞到痴底
已買新鑊

收到

要多油

細鑊

唔關事，日本師傅用嗰啲鑊都好多年歷史，都係咁用，最緊要多油夠熱